毛記都上到市咁微辣都上到啦

點睇微辣都出名過毛記啦

今日頭條幾時上

係都Bomba先啦

TVB都應該拆big big channel出嚟上市啦

高登連登一早要上

狗屎垃圾都上到嘅，lihkg都唔可以執輸！

笑波子先啦

咁condom都得啦

連仔快d每人集$8上市

連仔可以企港交所個台

紙皮上唔上到市

連狗點會上呀，咁咪比我地睇到佢條數

班澳門YOUTUBER請唔請到古天樂,鄭秀文拍無厘頭廣告?
請到咪上到, 請唔到咪狗也不屌

睇埋佢點操作

睇埋點解要會員比HKID

唔比fun son,行個人戶口，半實名制

微辣大陸係多人識d

人地毛記開過show嫁

拆埋mytv出黎上

淨係資產同scope都唔同，點比

連登幾時上市

微辣班大陸仔可以搞上市既話
大J,葉問, 笑波子, 達哥都可以求撚其開個FACEBOOK再上市

容祖兒，twins算唔算

表示根本唔知微辣係乜水...

你睇下雲吞叫埋雞先
林雪 薛凱琪都上過
簡單嚟講佢地係澳門係半個藝人

Captv幾時上

我覺得達哥應該會上

你確定班痴線佬可以開公司?
我懷疑佢地一人一張白卡袋係身

他代理d 遊戲有錢賺過 ?

司徒夾帶間經理人公司都上得啦

其實上到又唔一定要上既

個間應該揾得多過毛記

家燕媽媽藝術中心?

客觀睇財務報表夠要求咪上到市
都唔知成班講乜撚
起馬人地袋穩左錢
唔撚係你地係度鳩吹
微辣自己賺都賺到笑
有咩必要上市比你地瓜分
集完資咪一樣就咁拍片
又唔會搞咩event出咩書
毛記搞台慶又出書
呢d成本大就話集資發大黎做姐

啱，做咩要比盤數比人睇

呢到討論區黎嫁大佬，唔討論邊有野睇呀

班大股東係咪有禁售期？

達哥都一早上市啦

係香港狗屎垃圾上市都有人炒

龍心都上到市啦

澳門狗冇人睇

joe 蠢左

Reckitt

cut HKG+嗰時應該跌停牌

微辣應該搵得重多

有無覺得微辣個名好大陸
小辣就小辣 微乜野辣

咩叫微辣
微訊
微軟
微博
微波爐

微絲細隻

搵撚咩微辣

唔同層次，憑咩？

成個post都係垃圾

巴打以為自己好撚好笑

我。係。唔。係。要。笑。嫁

微絲細隻
低質到喊，小學畢業未

辣就辣 唔辣就唔辣 乜撚嘢微辣

HKU dry club都上市啦

酸到呢

真心，遲下搞真係唔出奇

問過警車未呀

甜就甜 唔甜就唔甜 乜撚嘢小甜

巴就巴 唔巴就唔巴 乜撚野小巴

蝦蝦

乜撚嘢叫巴，乜撚嘢叫唔巴

其實我想睇返條片，有冇人有link?

應該未有連登個陣就要上 之後仲唔跌到仆街

精神！

b站bili
喺美國都上市
有咩唔得